好懷念小學雞對話

:屌你 :閘住反彈
前排同班fd講起雖然on9
不過真係幾有趣
有無其他例子

閘住反彈再反彈一直loop